標題 ： 勿忘721 偽黃鄉黑「已完」

大家仲記唔唔得呢個前元朗新田區建制鄉事派區「已完」文家X？

成日係IG 就扮黃扮中立（人無恥則無敵！）

係黃嘅會投反對票咩？
有曬證據重想抵賴？咩唔係傳媒所講嘅咁

咪撚on 9啦

同喺水砲車撥款嗰度投錯票嘅所謂泛民有乜分別？